（求推）搜證靠衣著，埋大嘅同學，交換下衣裝背囊任何嘢！！！！

身份證除外。
求推，希望有用。

眼罩，面巾，頭盔，鞋，背囊，工具，乜都好。

最多事後搵方法換返，或者唔換。人最重要。

屌你p牌係垃圾

啊啊啊啊啊啊

想救理大?
不妨睇一睇

thx, can help me pish when free??

推